如果全香港市民打晒疫苗，有幾多人會死？

至今為止接種疫苗人數：206000人
接種疫苗後死亡人數：7人
香港人口：7500000人
接種疫苗比例：206000/7500000=2.74%
如果全部人接種疫苗之後，死亡人數會係7÷2.74%=255人

作為參考，香港迄今為止感染武肺病毒後死亡人數總共為203人

死得人多嘅會係…